\documentclass[bibliography=totocnumbered, fontsize=12, DIV=calc]{scrartcl}
%, twoside, twocolumn
%\typearea[1.5cm]{calc}

%...............................................................................
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{graphicx}
\renewcommand{\floatpagefraction}{0.7} % that is the minimum part of a page that has to be occupied by floating objects before a ‘float page’ is produced. default 0.5
% für Nummerierungen Abschnittsnummer.laufendNummer
\usepackage{chngcntr}
\counterwithin{figure}{section}
\counterwithin{table}{section}

\usepackage[]{amsmath}%fleqn
\usepackage{amssymb}
\numberwithin{equation}{section}
%..............................................................................
\usepackage[]{lineno}%Zeilennummern, the following is a bugfix

    \newcommand*\patchAmsMathEnvironmentForLineno[1]{%
	\expandafter\let\csname old#1\expandafter\endcsname\csname #1\endcsname
	\expandafter\let\csname oldend#1\expandafter\endcsname\csname end#1\endcsname
	\renewenvironment{#1}%
	{\linenomath\csname old#1\endcsname}%
	{\csname oldend#1\endcsname\endlinenomath}}% 
\newcommand*\patchBothAmsMathEnvironmentsForLineno[1]{%
	\patchAmsMathEnvironmentForLineno{#1}%
	\patchAmsMathEnvironmentForLineno{#1*}}%
\AtBeginDocument{%
	\patchBothAmsMathEnvironmentsForLineno{equation}%
	\patchBothAmsMathEnvironmentsForLineno{align}%
	\patchBothAmsMathEnvironmentsForLineno{flalign}%
	\patchBothAmsMathEnvironmentsForLineno{alignat}%
	\patchBothAmsMathEnvironmentsForLineno{gather}%
	\patchBothAmsMathEnvironmentsForLineno{multline}%
}
%-----------------------------------------------------------------------------
\usepackage{lmodern}%

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%..............................................................................
\usepackage[bookmarksopen=true,colorlinks,linkcolor = black, urlcolor = gray, citecolor = gray]{hyperref} % für Verweise innerhalb des Dokuments
\def\UrlBreaks{\do\/\do-}

\usepackage{siunitx}	\sisetup{separate-uncertainty,list-units=brackets,range-units=brackets,per-mode=symbol-or-fraction}%Einheiten%,scientific-notation=true, locale=DE, range-phrase= \text{~}bis\text{~}
\usepackage{xfrac}

\usepackage{microtype}% verbesserter Randausgleich, fast nichts mehr geht über den Rand hinaus


% Um .eps Files einzubinden 
\usepackage{epstopdf}
% Abbildungen in richtigen Abschnitt zwingen
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage[babel]{csquotes}
\usepackage{pdfpages}
% Für Beschriftungen%, weniger Einrückung[indention=-1.5cm]
\usepackage{caption}
\usepackage{wrapfig}			% Bilder mit Fließtext umflossen

%.........................Abbildungsunterschrift.....................
%
% Für small geschriebene captions + Abbildung -> Abb. + Abb. fett
\addto\captionsngerman{%
	\renewcommand{\figurename}{\textbf{Abb.}}%
	\renewcommand{\tablename}{Tab.}%
}
\setkomafont{captionlabel}{\small\bfseries} 
\setkomafont{caption}{\small}%tiny zur besseren Unterscheidung, in deinem Fall small 
%--------------------------------------------------------------------
%für Zitate:
\usepackage[numbers]{natbib}
\bibliographystyle{unsrt}%unsrtdin

% latex kennt inf-Zeichen nicht und >= Zeichen, diese werden mit Symbolen in zweitem Klammerpaar ersetzt
\DeclareUnicodeCharacter{221E}{inf}
\DeclareUnicodeCharacter{2265}{>=}

\setcounter{secnumdepth}{4}

\begin{document}

	%\linenumbers % Für Zeilennummerierung, ändern die Textbreite nicht
	\begin{titlepage} 	 
	\titlehead{Carl von Ossietzky University of Oldenburg\\ Physics Institute \\ ForWind Group Energy Meteorology}
	\author{Dominik Weis \\  \href{mailto:dominik.weis@uni-oldenburg.de}{dominik.weis@uni-oldenburg.de} \and Max Bodenstein \\  \href{mailto:max.bodenstein@uni-oldenburg.de}{max.bodenstein@uni-oldenburg.de}}
	
	
	
	\subject{Experimental report within the \\ advanced laboratory course in the \\ physics master program}
	\title{Measurement of the Heat Fluxes over a Meadow with the Eddy-Covariance Method}
	%Micrometeorologic Measurement Methods for the Determination of the Atmospheric Turbulence
	%Mikrometeorologische Messverfahren zur	Bestimmung der atmosphärischen Turbulenz
	\publishers{carried out from 17th to 19th September 2019\\
		supervised by Gerald Steinfeld and Luuk Sengers}
		
	\date{\today}
	\end{titlepage}
	
	\begingroup
	\makeatletter
	\@titlepagetrue
	\maketitle
	\endgroup
	
	\tableofcontents
	\newpage
	\listoffigures
	\listoftables
	\newpage
	
	\input{includes/inputs}
	
\end{document}